屌佢老味風流快活

掙錢又唔還 拖拖拖
做其他野又有＄
玩撚埋啲燒錢野
真係搞撚笑